洗米華孖大仔影半裸騷肌寫真 左臂Mandy Lieu「愛的紋身」被消失

太陽娛樂老闆周焯華（洗米華）去年與Mandy Lieu的5年婚外情終告玩完，Mandy Lieu收3億分手費，定居倫敦照顧二人所生的一子三女，而她近月轉營做才女寫專欄，更豪擲2.8億買下當地農莊搞可持續發展的有機食物生意，而洗米華就不時在澳門與老婆陳慧玲大騷溫馨家庭樂，如日前就為周父搞生日大壽，兩公婆在台上合唱《幸運是我》，生活重回正軌。

佢大仔有無屌過Mandy Lieu?

任達華：捽甩佢

佢個仔間垃圾抽野app執左未？

都叫好過馬德鐘個仔

佢個仔個樣咩事

成個歐陽靖咁

似大陸喱多啲
老豆型太多

似拍古惑仔劇照，阿爸做南哥，個仔做包皮

老豆實在太型
個仔好鬼似MC jin

個仔成個二打六咁

佢都就黎比人清算啦

真係幾fit

想食老豆

以佢年紀

可以咁身型
好勁

洗米華係咪紋左自己公司名係個胸到

紋自己公司名真係第一次見

唔放大睇以為大埔超級城

大婆捱到最後 贏左

個形幾靚

想俾老豆屌

食左酸梅乾

你唔好咁啦

型架

想俾華哥屌

比人包仲可以比個咁型既人屌
賺撚晒

個肚縮得好辛苦

講真，好撚型

根本個個都羡慕黑社會
扮咩嫉惡如仇

洗米華又真喺做黑社會做到拍戲咁型

最尾個仔娶左mandy就搞笑

咁撚fit既

太陽城娛樂個紋身想點

Dllm

mandy一殘就飛甩佢

黑社會 請唔請mt

係型既

mandy走樣走得好快

屌 仲型過明星咩料

搞到我喺地鐵笑出嚟

洗米華好撚正
唔洗包我
屌我就夠

華哥好L型 佢公司既馬志威都好L型

屌你，呢個好笑

慘
個身型唔差但樣

佢個仔咁撚7既

3億屌足5年，對佢黎講，一蚊幾毫，抵玩

又學到嘢
紋身要紋自己公司名

鳩柏豪唔係佢仔咩?

屌

好柒

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗

咪即係去自己鋪頭買野...

下，馬德鐘個仔係生得老D，都叫型同fit到仆街

洗米仔又樣衰又要縮肚，柒撚到咁點好得過佢

原來周柏豪係佢個仔

紋個港大精算果d

紋公司名唔緊要
不過用電腦字型好怪
好似印水紙咁
一啲都唔藝術

好食好住
屋企私家場有教練有營養師

先得46歲有咁既資源係人都得啦有咩勁

想keep嘅心先勁啦

俾我唔會keep

佢大仔係縮肚唔係谷腹肌 實有小肚腩好心練下啦要影相 縮成咁

到你有佢副身家日日嘆新鮮野
你就會想keep長玩長有

你都啱 但首先都要有佢咁既樣先會叫型

間公司執咗點算

提醒自己點失敗

笑出聲

支那人嘅野關我撚事？

好耐無睇依篇

比人包仲要唔係禿頭肥佬係大隻靚仔

排隊

又型又有錢，唔怪得食親d 女都咁正

黃賓穎原本想埋佢身，不過比佢嫌樣衰所以先轉去老鼠安度

洗米華真係好撚型

笑撚左 屌你

成個司徒浩南咁唔怪得屌到全盛MANDY個西都變牛肺

老實講有時見到d人有錢有權
都仲花時間keep fit
會覺得佢地好犀利

有錢佬黎講 洗米華真係幾型

有錢有權先多時間keep fit

見到個topic 第一下都係咁諗

比你講左先
帶女朋友返去見家長分分鐘變埋老母

有改圖未?

撚洗識野咩
有錢大哂呀而家

睇下大劉

真
諗起陳奐仁
操肌成功但同個樣唔夾

呢篇睇一次笑一次
亂到唔識分

大婆都心灰意冷先嚟保鑊

一代不如一代，冇得比

笑死

古惑仔

馬神都係屌打自己個仔

都值得欣賞下,
有錢佬健身好難,
有錢就食好野, 唔會戒口,
戒到口操到咁FIT, 係難度好高

仔仔忍氣收肚腩收得咁辛苦，但一舊腹肌都無

好似公公留鬚咁，邊忽型

癬部份有錢佬都好撚勤力對自己好嚴好有要求，特別係白手興家果d

Btw 屌你老母啦周柏豪搞個老千app出黎昆人錢睇下你老豆幾時好似洋房賴咁比大陸夾返上去

講真，佢真係幾撚型...
好似電影主角咁

明明大把有錢佬肥頭dup耳

黎生可能都有紋

個仔好大對比

佢操漏咗三角肌

咁洪仔型唔型

第一眼都以為係

其實呢啲fuck boy身型好易練
要練大隻反而仲講究

三角同二三頭都麻麻 佢只係操左小小胸同腹 背都望唔到

身型唔差？老實講真係唔掂喎 洗米華已經矮 條友仲要矮佢半個頭

邊個傻鳩毒撚負評我？唔信問下出面啲尖撚先

講真..我都想做MANDY
有幾何有錢佬係咁既樣

比起之前已經好咗好多

5年生4個

當你有錢到開賭場咪羨慕囉
一切都係睇錢
普通嘍羅一樣俾人當過街老鼠

屌你一野秒左人哋

咁又唔會一蚊幾毫
當佢有百幾億身家 都已經幾percent

被老豆戴帽應如何不失霸氣

四十幾之嘛，有幾老

係, 仔細睇成隻手根本唔掂
上面成班毒撚唔識嘢喺度鳩吹奏

//二人所生的一子三女//

乜原來Mandy生咗咁多件

=========================
投票 - 叱咤我最喜愛的歌曲
- 黃中基 《My Only One》

有錢佬係唔係都中出

你哋係咁咋
我唔係

古惑仔

識啲嘢

Show你嗰個嚟睇下

其實佢幾靚仔

係連登自貼果個先係傻仔
同埋事實係真係隻手同膊都唔掂
你班毒撚真係唔尖都唔多識

淨係個body驚咩唧
毒撚先至推三推四

我建議係求其係google search下真係練過下既膊同手係點
唔洗話去到健美級 尖房6成既人個膊都大過佢
隻手二三頭啲線條 叉住腰黎講應該個線條已經好出
佢張相打哂燈先得小小型狀 你地真係唔識架喎..

求其搵 睇下操過下既膊同手係點
你再睇下你地個洗米哥點
乾身同打仔（黑底一定有操拳）身型同大隻係兩回事
上網吸收下啲知識先俾負評啦

斬開十八碌容易砌返

個大婆咪又係二奶

踢波要勁過C朗先可以屌佢唔掂?

咁佢的確係幾fit 又冇話過body好靚 參加健美
人地又唔係玩運動搵食 點解係要套哂你地咁高既標準

呢啲係夠街場屌人唔夠c朗勁

條友個胸咁細，靚乜春呀
要成個形配合架嘛
況且有話洗米副body完美咩
人地個形靚咪夠囉
毒撚先至嫌三嫌四

人哋人生贏家又輪住比連登仔恥笑

我意思係我睇緊C朗踢波, 咁佢狀態唔好踢得差
咁就算佢踢得差都會勁過球迷
我作為球迷係唔係唔可以用一個職業球員嘅標準去評論佢踢得差先?

佢參加健美? 職業健身?

咁佢而家影呢啲相post出嚟咪就係想好自信咁show身體線條
咁我緊係用身體線條嘅審美觀同方向去評論

真係米九+操開水勁fit身形，樣似老豆七成都夠喇 咁都有得拎黎講

屌你，明明好眼瞓，睇到你句野笑撚到醒哂

呢句笑到收唔到聲

黑社會都吹奏 傻撚左？

求樓主pin

笑撚到仆街

佢個仔唔係話做生存好叻既咩，搞緊咩

生意

唔使理金鐘老麥連登仔
一見乾少少就好fit好fit大隻大隻
同啲唔識嘅講嚟多餘

縮肚縮到

笑撚死

做到錢人思維都唔同啲

係喎，唔講唔記得

佢個仔好似古惑仔個長毛

咩事咁邋遢呀？

喊苦喊忽咁 係佢 咁柒就收埋啦

Real G

都緊要 就算紋Apple 都幾on9

淨係唔明 點解自己個仔 叫自己舅父個到

有幾多非名星有錢人好似佢咁型

係人都得

請出招

咁都走去in, 你都on9到震

有乜問題，佢話比得起錢點解唔in?你都on9

sor9真係冇違和感

幫佢加埋色一流

認真 健美就當然唔算係啦
但用成個package 去計 冇80都有70分啦。
唯獨黑底偏門呢樣野扣哂分